區選大勝或會影響Trump簽署香港人權及民主法案

SORRY做左標題黨
岩岩諗到，大家會唔會覺得今次係共慘黨做場戲比美國睇，令到TrumpTrump覺得香港而家既情況係OK而唔簽

推

拉

你諗太多
就算我地輸左佢都會話冇民意
然後叫trump唔好簽

希望係

咪傻啦，區選大勝先證明到民主理念同法案相同

勁過一切民調

區選唔止係核彈，直頭係元氣彈黎

搵拉